# Projekt zespołowy

### Portral kulinarny dedykowany osobom z alergiami pokarmowymi.

### Requirements:
* --- Do uzupelnienia


### Pobranie projektu:

1. Stworz nowy folder.
<br /> `mkdir projekt-kulinarny`

2. Wejdź do folderu.
<br /> `cd projekt-kulinarny`

3. Uzyj ponizszej komendy by sciagnac repozytorium:
<br /> `git clone https://gitlab.com/marekjakimiuk/portal-kulinarny.git .`

### Instalation:

1. Install:
<br /> --- Do uzupelnienia

2. Start:
<br /> --- Do uzupelnienia


### Features:

- [x] Przyklad 1
- [ ] Przyklad 2